Kawhi球所謂"絕殺"點解咁多人吹奏

一黎揾個速度慢既中鋒Embiid mark佢係mismatch, 呢球既難度唔係睇落咁高
二黎個波滴咗幾多吓先入，明明係符碌，一d美感都無
你地前世未睇過buzzer beater咁

擺個負評響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺個負評響度…自命清高咁笑人

你咁講1998 finals g6
mj都係推人屎忽都入到last shot啦
有乜好講,入左就係入左
寫信比Nba話唔計囉柒頭

覆佢都廢鳩事

你有無睇架 ben simmons 跟緊架 跟跟下唔跟咋

好能嬲

嗰球之前落後兩分
佐敦暫停完即入兩分追平
再偷波攞控球權
再入埋絕殺（公牛生涯最後一球）

佐敦真係好撚癲
可愛嗰球完全冇得比

因為有第七場加成，加上泡泡龍季後賽廢咗好多年

講漏咗，仲要係總決賽加入完就退休所以嗰個含金量真係高

Kawhi都有人反
Buzzer beater自然多人講 不過係有啲運嘅

咁你想點撚樣啊柒頭

咪就係囉
2個人都hea mark佢

無

我都覺 單純負鳩碌only 等比公鹿4:0橫掃

樓主係kawhi fan
開個post想人幫佢打飛機

kawhi

大帝見到勢色唔對先衝去協防咋 邊到hea 呀 kawhi 個球都極限飄移

入左又話負碌 唔通下下都要穿針咩

Lillard time

推

btw等睇公鹿4-0